點解飲極都唔解渴?

今日飲左好多野,維他奶,奶昔,檸檬茶,可樂,益力多,
到依家都未解渴, 救命呀

再飲多啲唔同種類嘅飲品

千奇唔好飲水

仲有飲橄欖油會舒服好多，可以幫喉嚨同氣管潤滑返

申利 試過，馬上見效

飲酒 即刻好返 40度以上 即刻解渴

唔喇，

試下能量飲品 red bull 葡萄適 寶礦力

糖尿

小心糖尿病

飲埋d野咁甜 點解渴

糖尿病 病徵之一

缺少左d糖份

要沖杯糖水飲下先得